美股認真討論區CCLXXXII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

人踩人

尋晚想put spy
掛0.75 last close 0.78咁上下入唔到
依家受罪了

Pish

想知有冇人買OIL?
同埋風險係咪好高？
求教

Zm真係穩如哈馬比

做市做到出晒面

上個月買油個堆去哂美聯睇樓

有無人put SNAP

聽日回彈隨時掂2800
俾大家機會開put

可唔可以救埋納dee

走call加put 有咁完美就好

支持

美匯偷偷地跌緊
等個個都轉淡個陣 聽日set個完美bull trap

袁精

油都上緊 沒事兒了

USO 5c
上樓睇今鋪

其實我都唔明點解咁多人用ZM
我本身未WFH之前都未聽過...

仆街！
德州鐵路委員會宣布唔減產
5月5號再開會！

跌唔係對淡友好 ？

升300跌500最好
食哂兩邊波動

uso call 5蚊？

巴打 你d操作好勁

Oil contract close only wo
真定假

前公司有用 做internal IM, 個陣係超廢

我portfolio仲負緊

3:50的brrrrrrrrr係咪已經唔存在

唔通想收day low SPX?

Nflx轉燈散水喇

今日越跌越有 回左好多

有無一齊put佢戰友

我相信Free User散客佔大部份, 如果唔偷user data 做一個蝕一個

公司bulk subscribe 起亞洲區都係聽過幾間

北美就唔清楚

btw, 依家主要用Teams

今日走哂4/24p 鬆左一口氣

太貴啦 個iv高到顛

netflix put 好貴

穿2750收is good

做spread咪得

你1/5總有咩put
坐緊zm 加 tqqq

我要佢4月穿400

全倉oxy

月供美股供咩Etf好

Spy Zm Tqqq Nflx Bynd Amd BA Bokf DB TLRY
大部分都係5/15

聽日彈完再插ok

原來波巴都有put zm

聽日直插就冇乜水位囉

5/1 120p 已經無左一半value
不過ZM跟大盤又唔無係好擔心

唔撚俾trade oil會有咩事發生
國定價格？

袁總玩玩下變左sqqq amd末日Call+遠put?

盤後Net

nflx.....

NFLX盤後升到

盤後nflx做乜9

引人沽

係 amd 4/24 55c 5/15 50p

差D沽左nflx好彩冇多手

NFLX 盤後

業績撚盤後先出擊？

一完盤就出earning夾一波 好L古惑

原本已經升到唔正常

聽日渣都冇

聽日hold到430當我輸

掛500沽佢老母先nflx咁囂張

Nflx

聽日分分鐘開市佢收油入後波

射完上480已經冇曬力了

一定喇 個莊係勁就盤中出earning再夾
盤後出夾高殺一波 聽日就係自由落體

你再唔掛無機會

內容都唔洗睇
直接拉左上去先

TQQQ@61 點好
睇埋聽日定斬左佢好

480得一秒掛唔切已經冇撚左入唔到就由佢反正都係小注玩下

NFLX revenue好過預期但EPS差過預期喎

驚咪斬 納dee仲有好多空間跌

佢所有野好過預期都會俾人沽落地核
夠膽逆天而行

真係射一下冇曬力唔俾位人沽

450都有20蚊水位

傳火棒時間

$IBKR Interactive Brokers lost -$88mm yesterday on CLK0 May Contract from clients being liquidated at negative -37 dollar price... amazing

長沽好似沽唔過支肺唔知搞幾耐一日個市未真係冧佢都仲有機會上

尋日太精采...今日有D悶

券商食咁搞笑？

喂概念黎咋真係好好賺咩

呢排輸錢輸到冇曬信心唔敢亂黎

轉眼間就跌左20

唔係我就唔係我整定賺唔到

提早散水

開左NFLX iron condor 395/400/470/475
今晚高開咁多即刻short 多佢兩張 500+520call

臨收市見佢升咁勁仲有d淆

仆街會唔會執笠
成副身家係入面

幾多號到期？

屌我都係 好淆

梗係24/4
純粹食iv 賺兩餐

仆街 call 左nflx put 左 snap 燈到

1mil好閒姐

業績call 乜
次次都係即食㗎啦

IB其實仲大過東亞銀行

一堆股照過夜

前日已經食左轉 太貪

打左去cs用垃圾英文同鬼婆對話要求比我option最高lv
佢問我大部分問題都聽唔到9答yes no
最後佢話會幫我提升到最高
咁都得？有無人試過？

156k

其實點解會係證券商食

nflx beat 一倍用戶增長eps 都loss
係咪停工派錢洗多左

應該係負油價開唔到價個差價就要卷商食返

收大陰

今晚繼續跌

琴晚Nflx試過升到480？

盤後果陣

Post-market 拉過，幾分鐘就軟。

訓左無睇 咁撚癲 聽日仲唔係人踩人

好吊鬼，上次earnings都係先插一日先拉。不過而家個市好難講

uso發生咩事, 臨瞓前仲衝緊落去, 臨收市又彈?

ZM做咩跌咁多

咁都彈？每日跌一蚊。今個月都唔知仲有無0.幾剩

佢地拍劇燒錢不計成本，傻架

咁大增長都可以beat 唔到
睇黎下季都好打有限

買左果d真係

琴日訓前玩野掛下0.01 仆街真係入左

頻頻唱多的石油多頭稱眼下市場“危險”；
① 大宗商品對沖基金經理Pierre Andurand稱，經過周一歷史性的大跌後，石油價格可能再次跌到零以下；
② 這位Andurand Capital Management創始人周二接受采訪時表示，現在石油市場交易是危險的，美國5月原油期貨合約周一下跌逾300%，結算在每桶-37.63美元，周二緩慢回升到正值；
③ Andurand稱，需要大量關停石油產能以重新平衡市場，這場前所未有的暴跌正波及6月合約，周二該合約一度下跌逾50%，至每桶不足10美元，在新冠防控措施導致原油需求萎縮之際，存儲空間不足放大了市場跌勢；實貨方面，我們正見證面臨物流制約”和庫存填滿時會發生什麽情況；
④ Pierre Andurand過去常對油價持樂觀態度；他表示，周一的市場行情表明，油價長期以來一直太高，短期內可能會看到深度負油價；他補充說，需要大量關閉產能，市場才能重新平衡；
⑤ Andurand Commodities Master基金在3月上漲了63.5%，是該基金自2013年成立以來表現最好的一個月，Andurand曾在2008年和2009年分別獲得超過210%和55%的回報；
⑥ 即使OPEC+一周前宣布了每天970萬桶的減產協議，對油價幾乎沒有產生積極影響，我們不能把所有工作都推給OPEC+來做

全球最大原油ETF USO 轉換為封閉式基金

由於全球石油需求量萎縮，造成石油供給過剩及原油倉儲空間不足，導致 WTI 原油期貨價格於近日來重挫，WTI 5 月合約價於週一 (20 日) 暴跌至負價，且全球最大的原油 ETF：美國原油基金 (USO)，亦於週二 (21 日) 美股盤前交易下跌超過 20%。

由於 USO 已於 5 月 WTI 合約到期日之前二週轉倉，故目前 USO 主要持倉為 WTI 6 月期貨合約，比重高達 30%，WTI 6 月合約價於週二 (21 日) 盤中一度暴跌 42% 至每桶 11.89 美元後收斂，並於台北時間週三 (22 日) 凌晨 0 時許，下跌 33.53%，報每桶 13.58 美元。

油價的重挫導致 USO 價格波動劇烈，根據 FactSet 數據顯示，自今年以來，USO 的價格已下跌超過 76%，故 ETF 價格的暴跌吸引了有意逢低進場的散戶投資人，

ETF 分析師 Eric Balchunas 表示，週一 (20 日) 流入 USO 的資金便高達 5.6 億美元，促使該基金的管理規模 (AUM) 攀升至 41 億美元，創下歷史新高，且即將觸及在外流通股數的規定上限。

由於 USO 即將達到流通股數上限，因此，負責管理 USO 的美國商品基金 (USCF) 於週一 (20 日) 向美國證券交易委員會 (SEC) 提交的 8-K 文件，USO 宣佈將暫停該基金的新購買交易，並停止新股數的發行，換言之，該基金將被轉換為封閉式基金。

根據該文件，目前 USO 已發行所有的註冊股數，並向 SEC 額外申請註冊 40 億股新股，但尚未生效，因此，在新股的註冊發行生效之前，USCF 將暫停對於 USO 的新購買交易，但對於該基金的贖回交易、以及於紐約證交所的交易皆不受影響。

疫情下仍報佳音 德儀Q1營收獲利超乎預期 盤後大漲逾3%

晶片製造商德儀 (TXN-US) 週二 (21 日) 於美股盤後公布 2020 年 Q1 財報，在全球半導體產業遭新冠肺炎 (COVID-19) 疫情衝擊之下，德儀第一季依然表現優異，營收與獲利遠優於市場預期，激勵盤後股價大漲逾 3%。

德儀 (TXN-US) 週二收盤下跌 4.21%，以每股 106.84 美元作收，而在盤後公布財報後，德儀股價大漲 2.95% 至每股 109.99 美元。

Q1 財報關鍵數據：

EPS 報 1.24 美元，低於去年同期的 1.26 美元，年減 7%，優於市場預期的 1.01 美元
營收報 33.3 億美元，低於去年同期的 35.9 億美元，優於市場預期的 31.8 億美元
淨利報 11.7 億美元，低於去年同期 12.2 億美元
類比積體電路 (IC) 營收下降 2%
嵌入式處理部門營收下滑 18%
公司聲明與展望：

德儀是科技財報週第一家公布業績的大型晶片製造商，德儀本季度 EPS 包含 10 美分的收益，這並未包含在公司日前財測中。

執行長 Rich Templeton 在聲明中表示，過去 12 個月中，德儀透過股票回購和股息向股東們返還 66 億美元，同期的股息佔自由現金流 55%，突顯公司的可持續性。

「未來 12 個月公司的營運現金流為 64 億美元，再次突顯出我們的商業模式優勢，這反映公司產品組合的質量和生產策略，包括 300 毫米波類比 (Analog) 生產的收益。」

「COVID-19 疫情帶來的潛在產業衰退現象，加上客戶需求能見度降低，因此我們正在利用 2008 年金融危機的走勢，來模擬第二季的前景。」

Q2 財測展望

營收介於 26.1 億美元至 31.9 億美元區間，市場預期營收為 31.9 億美元
EPS 介於 0.64 美元至 1.04 美元，市場預期為每股 1.03 美元
自年初以來，德儀股價已累計下跌 16%，而同期標普 500 指數則下跌 15%。

旅行家Q1業績低於預期 盤前股價下跌

全美第二大產物保險公司旅行家集團 (Travelers)(TRV-US) 在週二 (21 日) 公布了第一季財報，旅行家週二 (21 日) 盤前股價暫報下跌 2.49%，該公司表示，由於與龍捲風和暴風雪以及新冠肺炎 (Covid-19) 等災害有關的「災難性損失」增加，第一季收益大幅低於市場預期。

基於 non GAAP 財報關鍵數據

淨利：6 億美元，低於從去年同期的 7.96 億美元，
EPS：2.62 美元，低於去年同期的 2.83 美元，低於分析師預期的 2.85 美元
營收：至 79.1 億美元，高於去年同期的 76.7 億美元，年增 3%，低於分析師預期的 80.5 億美元
淨承保保費：73.5 億美元，高於去年同期的 70.6 億美元。
旅行家表示，暴風雨和其他自然災害等災難性事件，是造成數字下跌的部分原因，新冠狀肺炎疫情大流行也對收益造成影響，因為該公司必須為未來的潛在索賠做準備。

旅行家稱，「災難性」的稅前虧損為 3.33 億美元，遠高於去年同期的 1.93 億美元。其中包括與新冠肺炎疫情相關的稅前淨費用 8,600 萬美元。

由於美國各州和地方政府下令封閉，美國商業保險公司面臨越來越大的政治壓力，被要求支付失去營收的企業的索賠，部分保險公司也開始拒絕餐館和其他受冠狀病毒危機影響的企業的索賠。但是，隨著立法者積極對抗疫情的大流行，多數保險公司被迫向已經關閉或業務縮減的企業提供援助。

旅行家也表示，由於最近全球金融市場的混亂對公司股票投資造成損害，已實現的投資損失為 9,800 萬美元，這也是導致業績低於預期的原因。

旅行家執行長 Alan Schnitzer 表示：「我們的資產負債表非常強大，債務資本比率處於目標範圍內，我們的控股公司 16 億美元的流動性遠高於我們的目標水平，我們擁有非常高質量的投資組合。」

在本次財報中，旅行家董事會也批准了將季度現金股利從 82 美分提高 4%，至每股 85 美分，該公司股票今年迄今已下跌 25.7%。

熊三

小摩：油價崩跌衝擊印尼公債 印度公債卻從中受惠

據《彭博》報導，儘管近日來的油價大跌，對於印尼的債券市場造成衝擊，並導致公債殖利率上升，但對於印度市場而言卻是個好消息，由於印度為石油進口國，因此受惠於油價的下跌，反而得以疏緩新冠肺炎 (COVID-19) 疫情所造成的損害。

小摩策略師 Alexander Wolf 表示，由於全球經濟成長不振及外資的流出，導致印尼面臨經常帳赤字擴大的威脅，再加上近日來的油價重挫，導致大宗商品價格的下跌，而印尼又是全球最大的棕櫚油生產國、以及最大的燃料煤出口國，因此，Wolf 預期，印尼市場的投資風險將上升，且資產價格亦將受到衝擊。

由於肺炎疫情導致市場不確定性增加，投資人紛紛減少新興市場資產的持有，並提高避險性資產的投資部位，導致印度公債價格自今年以來，已下跌了 2%，儘管如此，下跌幅度仍小於印尼公債的 11%；此外，今年以來，印尼盾匯價的跌幅亦較印度盧比為大，且為亞洲國家中表現最差的貨幣。

另外，雖然美國聯準會 (Fed) 於日前宣佈，將提供印尼 600 億美元的附買回額度，以疏緩美元短缺的壓力，但印尼央行仍將採取大規模的貨幣寬鬆政策，並直接購買政府公債。Wolf 表示，不看好印尼公債的價格走勢，且央行的債券購買計劃，亦將導致印尼盾匯價進一步走弱。

雖然信評機構標普 (S&P) 將印尼的主權評等評為 BBB，較印度的 BBB - 為高，但在信用違約交換 (CDS) 市場上，投資人仍認為印尼公債的違約風險較印度為高。

出返新股應該再跌

暴巴知唔知如果轉做封閉式option 會點計？

上星期入咗amd
尋日入咗sc 其他股對沖

但都要loss4%

諗緊應唔應該走

基金自己冇得再發新股, 但一般交易同option應該冇乜影響?

放心 冇得你走

呢啲股點冇得走
最多不問價沽

我蝕5%走左一半 另一半就擺係到算

AMD真心唔怕坐

入埋intel 同 Nv做對沖

放返黎呢邊

Interactive Brokers Group (NASDAQ:IBKR) Q1 adjusted EPS of 69 cents beats the consensus of 68 cents and rose from 55 cents in the year-ago quarter. Q1 adjusted revenue of $581M falls short of the $582.4M consensus and vs. $468M in the year-ago quarter.

The company also booked an $88M loss due to some customers who were long oil and lost way more than the equity in their accounts.

成班傻仔炒燶油

武漢肺炎 再加 美俄沙特石油價格戰
成個股市的不可預期性增加了不少

就算佢真係升返，我都唔知有無咁的心臟入貨

真係大跌／陰跌的話
大家睇幾多？
22000？ 21000？ 20000？ 試返上次的18500的底部？

3175 跌到咁，當妖股炒

市場消息：芝商所（CME）將於4月22日起允許履約價為負的石油選擇權上市

今次油全球唔少人炒到破產

係咪即係叫傻散幫手食埋啲貨尾佢

Netflix (NASDAQ:NFLX) is seeing an even wider lift to its business than most investors expected.
...
The company added 15.8 million new users, which was more than double the 7 million that management had predicted before COVID-19 containment efforts took root in most countries around the world.

疫情最大贏家，不過記著已經炒高左好多

沙特蝕住做

兩張 -10 PUT THX

一日足一日升 呀婆都識玩

跌

炒負數值？

期暴升

大奇積日

今日龍一

58點

港女3175癲撚到

低位計180啦
你要諗下1000倍槓桿呢度180k㗎啦

路紙再次証明，唔信佢你含撚

有得你叫路錢，有乜理由唔信

睇唔明路紙
係咪綠字買升？

三星原油期貨ETF在香港交易大跌45%

自已check下佢同Dow關系

試過真係信 果日就冇郁

三月果堆
睇返都覺得癲

link

返工對沖

3隻同隻必定中獎

法人很誠實 雖然都俾佢陰過

twse嘅數據

3175

炒股第一條件，No allin 我條數又去返龍市一期之前，拎返d錢重新玩過

ALLIN左ZM

袁總牛b驚閪

大家入返熊軍未?

3175跌到咁 點解uso可以跌得少咁多

3175係老散比公告嚇到人踩人

真心唔怕，intel三五年內都打唔到amd產品

M24++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++> amd

居然掉轉咗
以前係用intel nvda 做乜轉曬amd

良心廠
全部賤價賣又高效能

講真，成日怕暴跌，手頭上hold咗八成cash等分階段入貨，但次次跌都差少少未到價連第一轉都入唔到，轉嗰頭又火箭，其實呢個心態要點變

有乜所謂每個星期都做sc henge 住啲正股

咁應該要收皮喎..

所以我已經入左貨

美期棍上
又撚鳩淡友

所以幾百PE都有人追
利申冇貨，RX480就有張

其實最大問題係intel同nv啲賤格營商手法，十幾年前就諗佢地終有一日一定仆街

謎之音：1000pe 嘅股都大撚把人買呀！

咁就叫棍上

日日暴升做雞都唔掂

納米棍

條棍短就短d 好撚過無啦
今晚應該升架啦 跌左2晚

用半注不問價入左先

可能人地椂棍平時就係果個size...

即刻望一望
邊到有棍

ZM 今晚再出力D跌穿140 ok?

我睇後市平穩
唔會再熔斷幾次
我買咗正股，再預咗3/4 錢去sc 弱勢sector 股去henge 好似銀行

琴晚早入左, 蝕鬼左兩蚊

依家分三注，兩成小跌價，三成大跌價，五成融斷價。
係咪應該轉成兩成不問價，三成小跌，五成大跌？

分十注set定percent位入算啦

第一站 $100

市面上嘅原油期貨ETF，好多人都只係著眼於產品同油價走勢正相關，但魔鬼在細節，下面介紹下幾隻比較流行嘅原油期貨ETF嘅追蹤指標同轉倉方式。事前有2點要清楚：

1/. 所有嘅ETF並非直接追蹤油價，而係各自追蹤一個唔同嘅指標，而個指標係同油價高度相關，指標嘅溝成方式決定左隻ETF是貼近短期油價，定係長期油價走勢

2/.承上面，正因為所有原油期貨ETF都係用期貨去追蹤個指標表現，所以會有轉倉問題，唔同嘅轉倉方左會對對應嘅ETF走勢有重大影響。

USL's Benchmark is the near month futures contract to expire and the contracts for the following 11 months, for a total of 12 consecutive months. If the near month futures contract is within two weeks of expiration, the Benchmark will be the next month contract to expire and the contracts for following 11 consecutive months. When calculating the daily movement of the average price of the 12 contracts, each contract month is equally weighted. The crude oil contract is WTI light, sweet crude oil delivered to Cushing, Oklahoma, and is traded on the NYMEX.

USO's Benchmark is the near month crude oil futures contract traded on the NYMEX. If the near month futures contract is within two weeks of expiration, the Benchmark will be the next month contract to expire. The crude oil contract is WTI light, sweet crude oil delivered to Cushing, Oklahoma.

BNO's Benchmark is the near month futures contract traded on the ICE Futures Exchange. If the near month futures contract is within two weeks of expiration, the Benchmark will be the next month contract to expire. The crude oil contract is Brent crude oil.

DBO

The Invesco DB Oil Fund seeks to track changes, whether positive or negative, in the level of the DBIQ Optimum Yield Crude Oil Index Excess Return™ (DBIQ Opt Yield Crude Oil Index ER) plus the interest income from the Fund's holdings of primarily US Treasury securities and money market income less the Fund's expenses. The Fund is designed for investors who want a cost-effective and convenient way to invest in commodity futures. The Index is a rules-based index composed of futures contracts on light sweet crude oil (WTI). You cannot invest directly in the Index. The Fund and the Index are rebalanced and reconstituted annually in November.

3097 FGX ETF

指數計算方法:按每月增強轉倉規則計算的增強指數
現時的 WTI 期貨合約將轉入的新 WTI 期貨合約(不同到期日)取決於評估日期最接近的合約月 份與下一個最接近的合約月份之間的「期貨溢價」(即較遠的交收月份的期貨合約價格高於較近的 交收月份)。舉例來說，於 2016 年 1 月，最接近合約月份指 2016 年 2 月，而第二最接近合約 月份則指 2016 年 3 月。
整體而言，倘WFI期貨合約最接近合約月份與第二最接近合約月份的期貨溢價大於0.5%及: (a) 倘評估以上期貨溢價於1月至6月進行，則任何並非12月到期的WTI期貨合約將轉倉至本年
度12月到期的WTI期貨合約(即WTI原油交收日期為本年度12月的WTI期貨合約);
(b) 倘評估以上期貨溢價於7月進行，則任何WTI期貨合約將轉倉至下一年度12月到期的WTI期
貨合約;及
(c) 倘評估以上期貨溢價於8月至12月進行，則任何並非12月到期的WTI期貨合約將轉倉至下一
年度12月到期的WTI期貨合約。
另一方面，倘期貨溢價為0.50%或以下，則子基金所持(i)任何本年度12月到期的WTI期貨合 約;(ii)下一年度12月到期的WTI期貨合約;及(iii)非12月到期的WTI期貨合約將由下一最接近 合約月份的WTI期貨合約所取代。

3175 ETF

上唔到三星個網睇資料，由於指數同3097一樣，所以應該轉倉方式相同

買咗sdow過夜

唔賤wor
amd個模組式設計加埋台積電高質製程 有效壓低製造成本

你地用咩睇美期
我見牛牛冇

飛去美國當地睇

禁入道指再禁期貨

有少少引沽ge氣味，大家小心

本人就係美國

佢地個production optimization真係做得好好 毛利率年年改善

thanks，原來收埋左起入面

你睇下個成分

3175 三星網站冇左，有古怪

侵侵救油？

打完飛機夜期都唔識升

暫時好倉淡倉都唔郁住 覺得熊二反彈可能過埋業績期先完

苦主表示返工對沖

其實一開始bulldozer係行錯路，係jim keller出嚟定返條好路，su ma又肯放棄gf痴埋去tsm，一連串好棋先救得返

有股東告佢

但照升

睇過下jim keller職業生涯 好似神人黎
好得意 救完AMD又係收成期過檔去APPLE TESLA
最神奇救左兩次AMD 宜家反而係intel做緊 可能真係科學家以推動晶片業進化為目標

唔驚 袁精請左方唐鏡

真心唔識
以前呢隻嘢好平 萬年唔升

有冇去奥克拉河馬睇期油交割

想撈底，好吸引..

今日千升燈下

United Airlines Holdings Inc (O:UAL) on Tuesday announced a public offering to raise more than $1 billion, the first major airline to sell equity to help it survive a sharp travel downturn in the coronavirus pandemic.

The offer of 39.25 million shares is underwritten by Morgan Stanley (NYSE:MS) and Barclays (LON:BARC), who IFR said were re-offering the shares at $25.95 to $26.50 each, a discount of up to 6.9% on Tuesday's close of $27.88.

1桶油，42gallon
1桶140Kg
1張1000桶=140000kg=1400噸

想睇路紙

唔怪得咁硬啦

其實港元觸發強方兌換即係港股起碼跌多4個月
香港實體經濟衰落，港紙根本無野買，正常唔會兌港紙買野
買港紙惟一作用變左套息避險（唔通用來買港股咩）
可以想像外資（或中國）買港元一定唔會投入番落香港市場或港股市場
套息避險令香港可用資金少左，股市自然托唔起
套息投機賺完（例如３個月後），Ｄ錢就會離開香港，番去投資有價值市場(例如納斯達克，台灣等），最終令香港蝕息蝕價，觸發股市再瀉
類似情況可以參考2015年10月，強方兌換之後，個市跌到2016年2月

三星突然轉遊戲規則，唔係轉近月而係轉遠月期貨，遠期個油價走勢係慢過近期好多。

咁都係人告SEC？

留意下遠期美電

今晚千跌ok??

nflx搞乜

可以

以前係meme stock
但由2017年出第一代Ryzen開始 效能對辦交期又冇甩拖 and the rest is history

可能又熔斷

難啦
用戶增長大部分都係唔比錢

USO會唔會再繼續趺

新手一問
睇咗唔係都好明點解
期油轉倉價差會令油etf有損耗

邊有咁多熔斷吖

低沽近倉(平倉)
高買遠倉(開倉)

今晚升到熔斷呀

碌鳩都斷

好友應當悔改

巨棍

今晚spx一野插穿20天線 到時到你班好友慘叫

晶片3傻好友洗唔洗悔改

今晚再入

邊三傻

個倉d call重傷

oxy 星期期收市開倉開返長少少時間先

生活好苦
要白返兩年工對沖

amd, nvidia, intel?

TSM AMD INTC?

兩年咁多？！

你地d槓桿咁大

呢度個個都過百萬年薪

佢係左一巴右一巴, 但尋日好似有嬴錢

好懷念千跌千升既日子

日日千升千跌不如去賭場

TSM
SP@53.5 4/24
LP@54 5/1

Several Interactive Brokers LLC (“IBLLC”) customers held long positions in these CME and ICE Europe contracts, and as a result they incurred losses in excess of the equity in their accounts.

IBLLC has fulfilled the firm’s required variation margin settlements with the respective clearinghouses on behalf of its customers.

As a result, the Company has recognized an aggregate provisionary loss of approximately $88 million.

IB唔追個客？

我都想知

好想入

可能係大陸客

你懂的

不如都係正正經經買返正股啦

個客負數無得平倉 如果要食條數都幾陰公

點解個個都咁高人工

我都係高最低工資唔係太多。。

但CME有負數結算價，即係Broker 個系統問題？

你下下都all in咁玩落去比d信念abt嘛

青春便是all in

好多人死

似假膠

53.5 好價 4月24 2個交易日，台積咁霉法

係個客爆灑倉 ib要幫佢地賠

用左一排牛牛
先發現轉走股票收費都幾貴吓

個客爆倉你唔斬，輸凸叫個客賠，賠條毛咩

坐緊艇

個chart真係有預負數

有冇人知牛牛個美股戶口,我無入過錢入去玩,但都買到貨,係咪代表我港紙同美金開左互通?
咁如果我美股戶口依家負緊數,洗唔洗俾息? 定係因為互通原因,所以佢唔會計我息?

應該係
隔離PTT話台仔負數果陣無得落盤
但clearing 果邊又結算到負價,應該係啲broker 設計系統無諗過負價

期指升緊了

暴升30點

唔可以追數？佢個系統會自動斬應該

應該會自動斬？

應該係岩岩update姐

唔好pay
Send左100個cv了.....

80萬張淨好倉

支持TSM AMD ASML三大實業公司
AAPL INTC QCOM NVDA呢啲雖然有錢賺但係污糟錢嚟

個系統應該計margin果邊都有漏洞唔識斬
又或者想斬果陣,連個系統都推唔到負價盤出去

發達喇

咁真係無得追，好奇想問有冇人用本地broker買期油？佢地個系統同IB個d唔同，負數落唔落到？

以後只信台灣牌路紙

上財經台唔手痕買3175/uso 已經贏左一大半

same here 儲兩年錢先cum 到條數

已手抄

差唔多1000k張 net call
殺哂呢班好倉 成個市唔冧就奇

望過下台仔討論
broker可能會執喺仲可以打電話人手落盤黎推...

詳細都係要睇合約，呢d我就費時睇啦...

tsm amd 升到咁唔敢買la

呢D時候去拉高美期多數都係仆街香港大戶，望返10年債同油都跌，今晚美股九成會先高後低。

ib出statement話d客期油輸凸資產
令ib margin蝕88m usd

跌咗兩日,油又結算咗
今晚反彈都會升啦

下一波可能係broker/fund爆倉潮

先高後低咁益散戶
如果佢一拉高就開put
Easy money

油要升要有利好消息，但我估呢幾日都唔會有，所以一係呢D位到磨，一係會再跌。

炒油死全家!!!

我SC@53.5接貨再用LC@54行權賣番比人，咁我損失就封左頂啦

計佢1M合約，當佢平均輸30美金，一張就30000美金，輸300億美金埋單

Ib自己都衰，負油價個system bug左，handle唔到

玩sco仲好。油價無限咁樣跌

等下先， 慢慢簡下。

因為負油價係史上第一次發生 所以好多broker 都bug 左

咁支牛個app都幾勁啊

不過負油價係前幾日既事，應該唔包係Q1 statement

88m應該單純係一至三月40->20炒爆左姐

sco尋晚由66 跌返落47

應該唔係BUG? 本身好多broker都set左futures落到最細果tick就會自己平

但呢種爆應該會自動斬倉呀?

睇黎IB 要接成億既負債
會唔會破產

不過佢好似一年都搵好多錢

Ib個margin algo好似冇計到負數會點扣
short CL 0.5 put都係扣得果3000 1張

同tvix一樣。唔追就會後悔

我諗應該係margin比得太鬆
一月果時咪rise左margin requirement兩次既，應該果時就出左事

可能係
如果開市價已經跌咗穿咗margin就斬完都蝕

呢個數對IB 既資產好似都係小數目

冇幾分鐘
480得兩秒想沽都沽唔到

原來間野既市值仲大過d 銀行

唔撚理啦跳番出來先 係IB度...

點解會咁架

跳返出黎咁你點買美股
跳出黎都要一星期，入錢又一星期

話唔定今日開盤又會有

IB Q1 都營收5 億, 輸1 億冇咩野啦

尋晚掛495沽入唔到今晚繼續掛

啲油跌到咁 除咗打仗仲有咩方法？就算飛機油輪恢復都用唔到咁多

利申：已入rtx

有無人計到依條撚樣贏幾多

咁計又唔係好多

之前都解釋左一次，1仙都冇賺過

解譯多次pls

（30+0.5） *10000*1000大約
305m

VIX咁高 佢個日賣番出去都fat fat

張權係settlement前兩日過期
前兩日仲係20度妹黎妹去，何黎vix高

爆跌之前張權已經收左皮

睇黎d call凍過水

上年都係德國，一樣搵唔到工。一樣100cv
返香港了

尋日想平但都係留左當買保險
反正都係call基建股+就來業績既M$

重注晶片股+ short tqqq 同時入，驚閪

各位早晨

校長早

整個市場計，300億美金都正常嘅

校校校....校長早晨

天才數學家早晨
仲有18點就穿23000

P牌巴打早晨

Hi校長巴

李典巴打早晨

Molamola
期貨一直高位徘徊

校長早晨

暴支巴打早晨

等Q2業績期完埋 可能5月初差唔多可以真落

Good morning mr how

下降道道開啟左

等得嚟都到期

高位入巴打早晨

巴打d option好近?

尋685入tsla執咗少少

我法國我港女隻9909 升緊

美帝亡我之心不死，信國家！

5月15
之前輸到冇錢買咁遠

amd 48 nvda 260
今日千跌落去俾我溝好無

今日千升日

雖然危危地但似乎開始跌了 如果5月真係熊三正式啟動仲有得救

利申 之前跟a巴既WMT put都就係5/15到期 不過自己落唔會怨人保持信念

想賭買2手好過買利物浦英超冠軍

zm可唔可以快啲收一收皮大注沽緊舊錢郁唔到

etf有冇得負

AMC硬過鐵

市可以陰跌呢隻必須落地獄

好難講。5月中國又開城。4月底澳門又解封珠海
分分鐘油借呢D消息又話經濟活動開始有起色。跟住又帶動埋個市升

都未計侵侵話5月複工。所以真係唔知點。
因為油跌股市唔跌。油升股市就跟足。例如如果月底個幾日油價係個位數。我會賭股市油價係5月再爆升

最多咪合股，輸晒600

hi 校長

油價大家都係咁諗

想見識埋負價ETF

預計接近第二季業績公佈期先係最後一跌。我估下個月會爆上sp3000。油價可能又做市借消息上返25蚊左右。唔相信油價會係個位數持續一個月。

2020冇咩冇可能

俾d金融常識，你都唔係買油期貨必須交割
點爆你倉

都係9up下唔洗太認真

佢渣既asset就係油期
理論上佢都負得
不過負之前個mannger應該會斬/提前roll
真係唔得就停牌
所以應該唔會低過零
應該

etf資不抵債即刻破產啦，仲會俾你掛到牌

話說-3x油而家幾錢

炒油一定係玩long CL option
貼價之餘又唔會負數

Iv升到500幾喇

USO 俾下面爆番上4
有300張 末日5c

仲要冇莊開價

爆上4我諗油要上到30蚊
Sp要上返2900先有機會

但佢今個星期5蚊到10蚊磨黎磨去應該跌到得返2蚊。都唔知要點樣升都上得返4蚊了

老母面又暴力救市 一棍上返晒

咩apps?

Lo巴去左邊？

上返曬 今晚有位買put

麵神放左熊啦 今晚睇插水
D call應該收哂皮

暴巴都玩埋一份

比人鞭到都無癮翻上水

又暴升

同路 琴晚忍手等今日升返先買

暴升100

金正恩已復活
國家隊進場
武肺有解藥
習近平登基世界皇帝
今次一定大爆升進入龍一
大戶最後呃完貨
淡友仆街悔改啦！

今。。日。。可。。能。。

琴晚走曬 今晚再買

今日加amd再short tqqq

今日係牛軍反擊戰琴晚俾曬位大家入貨

假升

熔

冇睇一陣, 道期做咩爆返上去

淡友又要悔改

麵神都call 熊
大家識做啦

因為老母麵入熊囉

嬴都唔及2年年薪咁多啦

Solidfy crude oil

尋晚入咗2022年1月嘅 uso $3.5 call
好平

兩年後uso 升唔過$5 機會有幾大？

Otis呢隻股票大家點睇？

時辰未到姐, 跌就跌硬架啦

係股災個時成交大姐，其實低就唔低

好暴力

zm應該160

200

趺市成交低唔代表假

我短期睇200 長遠1000

無事啦 升返哂啦
呢2日跌幾多
我要2倍升返返去

互通到呀
btw CLS 你都真係好新下
唔怪得可以輸左2年人工
但新到好似假膠

熊軍！我
打你老母！

師兄識玩

真係可以拎返屋企擺

開埋零售店都得

SPY vol +20%
QQQ

前日高J咗57amd 26net

ZM應該 below 100 呀!

CLS 先減得咁少, D人真係唔驚?

熊軍！
我打你老母啊！[/quote]

好似去銀行買實體金咁

睇完英國王？

呢次大家真係睇路，石油 再加埋 大選年
有邊個預測到後市會點

在2020年3月份的「沙烏地－俄羅斯油價戰爭」中，川普總統就不斷放話要聯邦政府「逢低買進」，在3月13日的總統Twitter上更公開下令美國能源部長：「低價石油買好買滿...我們要裝滿美國的『戰略石油儲備』啦！」

川普的逢低買進說，在當時得到許多支持輿論的「商人魂」吹捧；但這張收購支票，最終一桶都沒有兌現。因為在3月份稍晚的「國會緊急防疫預算案」中，參眾兩院的民主黨團極力封殺，最終才迫使川普暫時放棄了購油計畫。

那麼民主黨團為什麼反對川普馳援美國石油業呢？不少支持川普的質疑者認為：這是因為2020是美國選舉年，石化產業長期與共和黨關係密切，對於壓制環團、力挺開發、無視氣候變遷與國際碳排協議的川普，石油財團更是「大力支持」。再加上民主黨自由派對於「綠能政策」的限油倡議相較明顯，因此民主黨團才會趁亂來打擊石油界、狙擊川普與共和黨的政經靠山。

但在政策邏輯上，民主黨的公開說法，反而是共和黨人長期主打的「小政府自由市場邏輯」，反對政府干預市場。因為就聯邦政府的需求而言，當前並沒有搶著填滿戰略石油儲備的必要。若按照川普在3月中旬的邏輯，美國政府將額外支出25億美金的預算緊急滿油，「只因為石油商人賣不出去？」

但這筆錢只會進入投資市場，對於石油圈的基層勞工緩不濟急，中小型的油商也不一定能因此救命，更何況如果接下來景氣低迷的狀況持續，「此一手段會否開了惡例？聯邦政府每一次都要收購的話，倉儲成本全民買單？戰略油庫塞滿以後，政府又該怎麼辦？」

《路透社》表示，「低買高賣」與「緊急收購」的策略，在當前政治氣氛中不太可能通過美國國會的預算審查。因此川普一是簽署行政命令，強行挪用預算、要求聯邦能源部「直接收購」；另一則是配合能源部擬定變通的「倉儲租賃」，將聯邦戰略石油儲備的油庫空間「租給石油財團儲放原油」。

能源部向《華盛頓郵報》表示，相關策略可能是當前唯一的政治變通。聯邦政府可能會直接扣走一定比例的租存石油當作「戰略補充」；也可能向石油財團收取「價位還不明」的比例租金。但這項租存周轉的變通對策從甚麼時候開始？會持續多久？種種問題也將會與美國的防疫解禁、經濟重啟時間表高度連動。

有冇henge ? 熊市henge 吓好喎

而家可以收錢接貨

唔好買 我係佢員工都唔睇好 lift市場太多競爭對手 直接RTX好過 RTX冇咩對手 機乎已經壟斷

暴巴

買nvda對沖

我一D都唔新,我係一個參與過牛熊窩輪,輝煌時代嘅男人
如果香港要出一本股壇黑市禁書,我諗一定會提起我

BTW THANKS

跌咪兩隻一齊死

牛三了

跌多啲入多啲

油價會唔會係今次危機既代罪羔羊

我地不嬲master對沖visa , 最多買埋ae

龍一

尋晚呃完貨 今日千升

升果小小嚇鬼呀 一係就千升比我睇

你當fed流㗎？ 至少萬升啦

唔洗驚！
習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！

support

[url]
機會只有一個

琴日跌600 今日升1200 熊三係天大嘅笑話

琴日跌600點 旅遊股都沒事兒

唔知到時跌勢又出黎個時呢D仲跌唔跌得落前底既位置

而家呢個價位都想入貨了

我啲未日call食唔食到糊睇今晚

SABR

希望納dee今晚可以硬d俾我加tqqq put

今鋪fat fat 了

一日上一日落
call put兩邊食

尋日amd 跌過籠
要重新審視佢嘅股王地位

Short put
不過心態 &金錢上要預實會接貨
睇熟先好玩, short side 唔識玩會破產

開對沖，反正amd一定跑贏Tqqq

今日唔做淡友了Cat, Net快d 升

尋日仲開左put

調整當熊市

有呀 而家幾百股係手 跌既話再加

dragon phase 1

CAT NET AMD 後日就BOKF PUT 完美計劃

有 我個倉少部分入正股 大部分cash 再put咗少少voo

成個post變翻晒好友
冇事了冇事了

淡友點算 好友反擊
仲要老母麵買熊

真係跟呢個post風向黎炒真係幾十球都唔夠輸

最近要轉身夠快

買對家咪得

淡友開心一日又完

一日升一日跌 今日先星期三

波幅一大無人出聲
個個反左幾次手

反手再反手

年頭到而家 不論溶斷定brrrrrr
唯一不變嘅係 反向連登指數始終穩定向上

其實我相信呢個po大部分人做淡係指hedging唔係真係得put，所以唔好盲跟

熊軍唔係得一隻

幾十球都唔夠贏

咁快上 開市點走

等打靶

d short tqqq輸到仆街

呢啲消息一早price-in......

今日升, 聽日跌, 識玩了

全倉option之前all in 左put

技術性牛市 同人講熊市

琴晚跌幾%, 而家期貨升得連1%都無

尋晚差啲想放哂我砌既LIHKG ETF
最後SH仲入左一股tsla

龍市 做淡嘅同我一齊上ifc

暴力抽升200點 今晚要搵5手飯食了

又開始狙擊Zoom嘅一日

無力了

G持

歐豬跑贏期貨

麵咪媽真係仆街嚟

點解媽咪麵連轉向位都咁準

睇黎今晚掂唔到2800 無平put了

照入

記得落spread
一雞兩味
我張284 - 279 spread put
琴日平284 今日平279

路紙又黎

新手 想買科技基金 有冇推薦？ 我買咗blackrock world tech.

係唔係又比人沽緊？
即係走緊鬼既意思？

又縮返

麵神之所以點解係神。。。。

觀望氣氛好濃做SC抵玩d
大家係咪等下一個救市方案

最主要係想問下選擇股票基金嘅時候 其實咁多種唔同基金應該點樣去選擇呢

Volume咁細 似係無料到

加tqqq

想請教下，大家落spread 會手動自己一張short 一張long 咁入

定係直接買系統既spread 單

前者好似fexible d? 可以兩張分唔同時間放？

要考慮出隻媽咪面反向三倍放大ETF

今朝老母麵唔貼倉
否則跟買對家就+30%

如果路紙誠不欺我，今晚就short tqqq洗籌

咩係路指？

科技股莊吸籌之後再上
都可以係引散戶籌之後再落

下星期財報week
似係前者可能性大d

落 spread 單

同問

今晚入唔入sqqq好

一些Interactive Brokers LLC（“ IBLLC”）客戶在這些CME和ICE Europe合約中持有多頭頭寸，結果造成的虧損超過其賬戶中的權益。IBLLC已代表客戶與各自的票據交換所達成了公司要求的差異保證金結算。因此，公司已確認了總計約8,800萬美元的臨時虧損

路指三倍做多etf有得諗

抽緊資金出黎

今晚又升？

尋日龍2,今日龍一

所以我都揸實M$ call唔放

BOKF係40蚊既時候仲係105% explosure to 油

好似有人計左尋日係跌一日。之後成個4月都係升

我d 基建股call 有救

您在2020-04-23前無法取出資金

CAT d息幾時落袋？
貪佢個幾息蝕番轉頭

係，4月前納指9k5 問題不大

ba 開市跌一跌比我走ok ？唔小心入左put

勿讓金巴跑了

波巴咁講即係d call可以留返下星期先食

好好笑？

今晚漲番d 比位入put

路紙3支綠，今晚升得升多

洗唔洗咁驚，間野大間過銀行.......

一個月佣金收到收到手軟............

如果唔蝕我會食左先 再SP / SC
震盪期long side唔會賺好多

買大細 一鋪過 time cost最低

平哂CAT , 希望X 生性

世界末日我都坐到尾架啦

我D 星期五就末日.......

依度既好友同淡友好抵死
邊樣升 邊樣就唔見人 比人笑

同路 今晚要決勝負

source?

都唔知走唔走好 又唔係好綠

近年難到仆街

非EU

SC 2930

賭場又開

期貨好綠
個倉好紅

希望爆上 .... 不過都係拎返本

Tsla肯落地獄未

又可以盤前炒一波USO

熊軍係咪尋日都已經上晒水，換晒氣喇

8800萬應該冇乜事

已加完amd hedge埋tqqq

留錢聽日玩9926

我得…好似
定你未過t+2

申利：新手鳩估

仲諗住食大新開戶迎新
月頭申請戶口同信用卡
卡都到左半個月咁滯，戶口連個電話都未比我
我而家都唔知唔理佢直接射埋d錢出海定繼續等佢好

CS一直都小注做cover根本唔缺資金...
係麻煩在每次射返黎要25鎂...射出去我睇怕都唔會射返黎再加上而家咁既勢...

好似有個詛咒
買咩輸咩
點賺都好個倉點都唔會多過30k

好友放過淡友喇

係ifc抖咗三個星期

AMD 同tsm 差唔多價應該買amd
tsm 妹下妹下咁 琴日仲入左少少溝淡tsm

入31k錢
好似係

尋日換完氣應該夠頂多一星期

有無大巴接淡友去ifc 車埋我ok?

tsm琴日跌幅少過大盤wo

冇錢去 ICC 啦

出咗路紙未

NFLX係雞係公廁

跌同升 2班人 日日唔同人出黎gel

賺少蝕多，到最後又回返甚至輸突
浪費成個月

點先可以破咒

係咪得我一個空倉過

俾多一星期就可以幫天台貼滿晒個地板

ZM爆升

AMD已經升左好多$60都好似有阻力 留意MACD小心接棍
但應該都會炒埋去到業績 業績若非好搶眼之後就難講了

1蚊

吉倉到完場

我琴日有叫大家入貨

今日破燈

都好過輸到冇底呀

今晚直上$160啦

Tsla爆升

尋日個劇本，盤前拉升，1030 棍落

等q1前兩日入張未日put直short上次輸好多

27蚊苦主

IB出事

期油IB輸好多

8800萬？定有新料

一碌鳩巴打早晨
剛剛午睡

DB巴打早晨

尋日put左tsla

大絲球巴打早晨

NET FLIX落地獄
NET FLIX落地獄

盤前就拉高咁開心
指數又跟唔到

ZM唔至要落地獄, 仲要十八層果隻

好似叫埋cloudflare咁

期指信唔信得過

琴晚過左500bn企業援助
應該唔會趺呱

希望拉到開盤
未入put

又棍上
淡友做少一星期雞都唔得咩

如果我用5蚊買左一張大油，成本價5000 美金，同佢講實物交收。然後放底5000美金係户口，其他錢轉走曬。實物交收個陣違約唔要，或者倒曬佢，唔得？

點計都平過-3X USD結算價

唔好咁啦唔洗睇av咩

到時再算
佢唔升唔跌可以玩死哂全部人

有冇人跟我阿婆玩法？

如果大市 spx 大升，2%+，收市前入put
如果大跌，收市前入 call

第二日開市食餬

今日又中

納指期貨升緊

好似有環保法例唔可以就咁倒

1日升1日跌，唔short tqqq hedge+食埋個耗損

首先要換broker，ib唔比

四點先有得瞓

好友果然威風
一棍棍咁毆淡淡

有諗過 冇咁做

可唔可以俾20蚊我搭車？

咁玩法發達啦，仲駛返工咩？

TSLA 又升4%

就咁倒 罰錢罰到破產

唔睇以為千升

唔好爆住得唔得
未入夠貨

我記得係俾，但要通知佢，唔通知就硬平

今晚分分鐘會升返琴晚支陰燭

引牛 盤前拉 之後派貨 佢連個gap都未補

尋日特價任買架wow

咪亂講 今晚係跌呀

The futures contracts listed below are settled by actual physical delivery of the underlying commodity (physical delivery futures), and customers may not make or receive delivery of the underlying commodity.

所以冇得經ib買米

琴日都有買
不過唔夠膽全倉

好友又贏

次次跌超過2%第日就升double

Zm死落120未呀屌
扣住舊錢磨

thx

今晚升到溶斷

道指期貨升緊
有無好心巴打講下會唔會reflect到今日開市升跌

跌600升200當好友係雞

唔會再有溶斷架喇

道期升緊，代表今晚有機會升，或者跌，或者橫行
100%準

有無賭開波
今日好友受讓300點

路紙

日日裂口開 ， 盤中就磨，玩死我呢d傻散

開住hedge睇你日日霉幾十

真係咁意思
唔好撚我喎

學到嘢

會唔會同4月6一樣

點都要比面國會既
岩岩出爐過左500bn企業援助

咁開下盤就啱晒

油價

係喎，今晚千升，襯未升仲唔孖爆仔all in?

Nflx咁快散水好鬼

即場燒

how dare you

原油點燒

即場live再tag how dare you

收市夾過上470, 淡友死晒就跌得啦

呢個玩法收市前入既call/put 係指SPY?

通常升升下就跌，跌一跌突然又會升

上次earning 都係出完盤後拉升，第二日開市前散水

之後果日拉升

袁總你落d俾人走啦

跌1%就叫散水

今晚再跌

尋日特價冇入貨
我知錯啦

滿倉cash 等睇戲
睇下呢張路紙係咪真係做到升跌指標先

講個笑話 財報大超預期

夠LMT鬥？

美國真係咁玩法..... 每日2 - 3 萬新確......唔係講玩........

Price in

AMD 之前都 $59.27 -> $36.75
今次$58.63破唔到頂
咁相同幅度可以跌去$36.35
可以等喎

Sdow all in左點算

X2

淡友又比人撚

唔玩指數............

認真定假膠呢個好多所謂淡友都只係hedge，all in ge話真係祝你好運

一個大上大落 一個穩如泰山 自己簡

尋日執咗啲走咗一半
但仲係成手貨

好失望，破到頂就突破天際

59.27 去到36.75 個幾大棍 係武肺影響黎wo大佬

你咁都計埋落去

欣賞你貼倉
證明咗唔係9up
其他人講嘅嘢唔會知真假

有D等熊三，笑到我

我諗應該冇人跟住個post炒咁癲
自己錢都唔自己分析睇緊啲

睇嚟今晚好友可以收復失地

我都好失望
$43貨以為會破到頂

你應該冇經歷過前排呢度TVIX/*QQQ鳩叫事件

咁事實佢真係上唔到就大跌
你睇佢跌多過大市
跌多過同行

有錢齊齊找
有料齊齊share

賺錢救香港 救自己

回咗一半

TVIX 果堆應該 GG

唔識野係度跟過幾隻
好彩到而家仲係正數

新型冠狀病毒肺炎（新冠肺炎）美國疫情失控。美國疫情一日新增近4萬人確診，刷新紀錄，累計確診人數突破80萬，增至超過82萬人。美國疫情死亡人數亦升破4.5萬。美國疫情反覆，考驗美國總統特朗普，以及共和黨在多個州份先行重啟經濟計劃。華府首席傳染病專家事前則已警告，過早復工恐怕得不償失。

4月21日
星期二 確診82.38萬
增3.95萬
刷新增幅紀錄
4月20日
星期一 確診78.43萬
增2.52萬
4月19日
星期日 確診75.91萬
增2.69萬
4月18日
星期六 確診73.22萬
增3.25萬
4月17日
星期五 確診69.97萬
增3.21萬

Tsm better

呢度唯一跟得既就係#1其他風險自負

又話疫情回落, 條數又破紀錄, 點計呀? 還淡友一個公道!!!

有道理
之後#2-#1001都係美股吹下廢水區

華爾街金魚記憶疫情已經唔重要

多人病，政府要派多d錢，升！

我無話佢無大跌 我係講你拎武肺個幾棍個跌幅黎比既話 唔合適囉

如果連升/跌咪會仆街

有啲係度有人講完自己都覺有機會升
但一路到今日都係死魚

死1個人係人 死1萬個人只係數字
2個月前你聽到1日多幾萬人會驚 而家1日多十萬人都無乜感覺

政府就冇錢
所以印多d錢
升！

跟呀

千升

短線九成係random walk
有道理既野都可以比irrational market玩死
真係覺得岩咪小注strong hold囉

傻淡high完一輪又畀人撚狗

我貼左連指添

同埋果時邊有無限qe

最好快啲復工爆鑊勁，我啲淡倉阿

同時put tqqq sqqq簡直係free money

行大單邊就

同時sc 係咪可以double dip時間值

琴日有位巴打好似52蚊重課入左amd?
提子

廢淡R.A.P

今晚暴跌ok?

如果谷底升番1/2就正

班友Tqqq都炒

點會無，係咁印升到溶斷

尋日仲講到世界末日再現熔斷咁
笑鳩死人

無消耗 輸得甘左

淡友 快走。唔夠印錢機做架喇

我qqq係咁做兩邊

Why not

熊係一時 牛係一世

想問咁既情況, tqqq同sqqq本身升跌已經有損耗, 長遠計一定係跌>升, 做long put會唔會特別著數?

咪就係,岩岩先比人夾左成個月升果兩日就衝嗮出黎7

利申:廢淡

美帝無牛熊 只有龍市

amd盤前又升返3.55%

熊三 一日完成

到臨開市又跌過

呢幅好圖save定

尋日終於跌哂呢兩個禮拜啲升幅
睇下今晚又點先

國家俾哂機會大家琴日撈底 事實證明敢撈既係少數
落左雞仔注咋 俾多次機會黎

尋日sdow 一返家鄉就放左

跟手$680撈左d tsla

TQQQ長遠點會係跌

今日拎5萬入去，贏5萬出黎
機會只有一個

放得妙
SQQQ幾時返

你又幾錢sqqq

同你一樣

太早撈都冇乜得執
利申54

仲有近8成購買力
贏多8成

我都開左20張ba put

不過後面開左成堆call 做對沖

到日早左撈TQQQ@61
家鄉都未番到

我53.9

入咗走埋

琴晚見個市唔跟油價跌都覺得鬼鬼地架啦，點知今日就黎個千升

琴日我都跌咗50% profit

睇吓今日升唔升得返

恭喜

留意埋金債走勢

15.16

納弟100 9800 peak
Tqqq 119

Now 8500 tqqq 61

淡友又做雞

啲put變晒廢紙
唔敢再掂呢隻野

都係個句，Sqqq tqqq長渣係on9

今轉升完都係沽曬算
心灰

遇到大回調無計，19年10月到20年1月就double左

龍市就升返架啦
睇好200

依家d tqqq sqqq係咪改左制玩4倍槓桿

呢隻野升起上黎真係好勁

2月先岩

淡淡唔好亂咁放put
驚就落張SP cover
而家反手好易左一巴右一巴

輕好友都apply
重好友就god bless u god bless america

幾時先行返大單邊

淡友日日都慘過做雞

tqqq要升返119
納弟最少要升多3成 11000 點

過埋下星期科技股財報
唔好成日諗住3月既大單邊會重現

習近平登基世界皇帝
金正恩復活
放武肺解藥救世界
國家隊進場
香港改名做深圳港
世界新秩序
大升一萬點！

呢排都係2700-2850輪迴
自己睇路做SP SC

LMT已經上到高位 RTX啱啱先開始 佢叫得美國第二大軍工得60幾蚊 根本係Undervalue 打算長揸5年

過多個星期真係就變牆紙

條垃圾係咁大字宣傳習維尼做乜9

跌左野

好彩尋晚all in咗

跌左個良心呀

1/5 put我諗下星期都可以走到
驚咪落spread

put hedge 正股, 有賺就加put

你all in 左啲咩
講聲先等我放左佢

係咪做淡做到痴鳩左

Tqqq好盞鬼ga，如果拉開每日升少少個升幅會好過大棍一次過升

屌你又係牛皮熊

洗唔洗改名, 今次應該唔係MA?

長牛就得，最近一大一細

RTX同V

收到，即走貨

垃圾妖股落返4字頭啦

執返

你唔好搞9隻rtx啦,
有貨呀

最多值27

咪就係

有冇人今日一齊做雞？

調整再上

話時話今日shell減左3毫子俾大家未

Me諗起都正

加價 油桶缺貨

最盡2蚊，去返rysen之前個價

搞9隻RTX俾大家入貨
想再入

永續牛一

任天堂都升到癲喎
空軍出動未

跌得果一日

點解升嘅，路紙險鳩me

Search 唔到 nintedo adr

Rysen 咁勁

Ntdoy

熊三已完
今日allin等重返30000

d tqqq sqqq玩4倍係咩玩法

仲做淡係咪on9 調整完直上3000

忘巴係gogo2018?

變左sqqqq tqqqq

真心想知點解

+1094.47

琴日oxy call左13

Ching 係咪真係short 咗

大班愛股

老人你老人痴呆？

可能大家都覺得今日千升

btw可以試下日日mark 低
因為盤前沒記錄
再同路紙 SPX cross check唔知點解直覺覺得好有用

有無得解答到tqqq sqqq點解4倍緊

algo玩野呀

知就算啦 唔洗講出黎

tqqq sqqq都係4x algo係set錯左呀

升完？

應該牛牛得我無貨日日鳩叫

我一直諗係盤前溢價 仲諗係盤前algo 唔會跟qqq

琴日又唔見佢4x

屌你咩搞鳩我隻rtx

牛軍主場係咁，鍾意10x都得

跟nasdaq 100 都4倍
未見過

sqqq一樣 4x , 做乜鳩 algo自已玩多3成槓桿

知你賺得唔夠

賭佢溢價執佢3成囉 我就唔信佢長期Tqqqq

我都有貨均價55 大戶搞一搞RTX唔該

似冇力上

引熊

"花旗分析師：迪士尼股價已基本消耗不利消息，維持“買入”評級"

DIs gogogo

金管局宣布，設立臨時性美元流動資金安排，為持牌銀行提供美元流動性支援。 安排下的流動性總額為100億美元。
點睇

有冇人沽BNTX

港數go go go

利申冇樓

已經沽期小注做雞

睇下investing chan sir張路紙 無限資金流

理論上如果好似呢排咁可以落4-5蚊spread 都cap到maximum gain嘅

咁心急
盤前落注9成輸錢

就咁用火機都燒唔著

冇改錯名

有水位

Tsla

Tsla 轟呀

幫我拉到55 OK

咁快散水 盤前d垃圾莊想玩野

一人一個買錯邊既藉口

除非啲人識翻生架啫...唔係日日都破頂架啦

咩事

跌得好撚甘下

特價啫 all in掃返上去

用力搞我均價52.375再落番50樓下我all in

點知今晚食係引牛

開盤又整個A字
阿婆都識玩

依隻，真心沽得過
咁大隻炒5成，個莊好撚有錢

我都想加倉

50樓下應該無咩可能, 除非真係大蝕

Tsla 跑先大市？

rtx 無錢買佢zm落地獄先

留名睇開講彈番上去 呢隻妖股黎

所以隨便搞我就唔信落得番去我入貨價

今晚可以引哂牛引哂熊
大家唔好左一巴右一巴

果堆受惠疫症既股 放長雙眼睇下到時乜肺炎都無既時候 會唔會大跌

密切留意 沽爆佢

bntx猶豫就會敗北，佢咁大隻拉得咁勁

打電話比侵

下次買之前開post, thx

屌隻人造肉咁撚勁

宜家何去何從。

美國仲係成日2-3 萬確診， 攪到唔敢大注撈貨

連登隻處女太空船，無人記得

處女號

處女航空自己都唔掂
仲太空船

分四注入
頭兩注 預左蝕先

架車今晚又開
牛牛哈

個野壞左

其實慢慢leaps call我覺得冇死
我之前ibm 12x 入，而家得返11x，堆call先跌3毫
反而贏既profit要努力袋實

重啟根本冇可能

不如開個紙倉頭2注落去佢到
後2注先真

一個news夾到上太空

其實，我一諗到美國大選年
啲美國佬和美國議員候選人唔戴口罩
幾萬人聚埋一齊的場景
武漢病毒會係大贏家

但係又似乎無咩可能選舉延期－－真係從來未試過

呢個局，點拆？

之前原來夾左3倍到100

第一次見有莊咁有錢

重啟等爆發再停過

Texas唔係話可以電子投票？跟咪得囉

我都覺得但，leap call 想用， profit去 run.

TSLA肥肥，仲有14％profit

幾百新增都話博， 宜家 幾萬。。。。

咁重確同滅國無分別

市場過份樂觀了

撈完call做short delta hedge囉

之後個紙倉一飛沖天
真倉追入即刻出gif圖

我都準備加入dis put , 似今年都開唔到。。。。。。。。

仲要點拍大制作劇，拍到都無戲院開

自己入去睇個number

處女澳洲得20%唔夠係處女自己架

是日推薦巨型音樂椅
個d咩gild mrna收皮

無錯
回飛最快係佢

想問下cme上星期改左咩規則

bntx 空軍集合

之前投名狀班手足唔知點呢

完全感覺到用科學水我地咁。

4月底話咗係死線。

佢數前唔急抗，即五月要封。

五月封航空業都要收皮，後面債。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。

天文數字。。。。。。。。。。。。

今鋪真係the big short

連the big short主角都short緊

投票電子化都有可能（雖然我覺得可能性偏細）

選舉競選工程，一大堆人聚集先至可怕

Seems enabled negative price

係我都諗起賀巴呢招。 升做當賺少， 跌就平short 接近少本博爆大邊

原本有規則寫明唔可以負?

原來唔係真處,呃人

實比佢夾撚死
咁樣抽50%上去法

可以跟多俾佢夾

Bntx 升咁多
又炒疫苗
之後又跌番

無野可買
返工ot 對沖

希望佢夠薑再夾 真心加佢老母。

宜家商家太多廢話了。 月頭仲可以信佢地。

月底啦。

佢地可以收肥。

真心勁抽個批應該有炒其他野賺轉勁，A巴話唔定有沽油添 。

得未

繼續衝入去軍工股？？

傳「南北韓即將開戰」…時間就在幾個小時後！

個經濟只會越差
冇野做冇人工冇消費
不停loop

自已諗

ZM

睇70分注沽

Tsla跌乜

short delta hedge係咪即做spread咁
short返張遠嘅來hedge?

雖然係傷心，只怪大家信政客同政府。

認真 我地都係印錢底下受害者。

開左市先，會有傻仔追

假架啲數據，用黎迫支那賠錢

我又無咁悲觀 馬死落地行
個個wfh 加速自動化
short 股 唔short 市

買咗期油bear spread

Sp 如果提前到價 有冇得簡早d比人行權
想接貨

Tesla 咩事

eg lc 10 , sc 11

升over 10 咪10-11之間profit .

如果隻野跌， 覺得跌到咁上下平sc 等 lc 反彈時上唔上去，咁減成本

間間證卷行唔同

我都希望係假，咁玩法玩死自己

bntx

Tsla散水

加油無巴。

歌詩達大西洋號多33名船員確診

#國際 停泊日本長崎的意大利郵輪歌詩達大西洋號，多33名船員感染新型肺炎。(4/22/18:00) 全文

郵輪仲未完

無咁快散水，唔好咁開心住

電子投票都要出街，都係有部機篤個mon

本細 比佢夾到上tsla個價都唔怕

有難講呀次次邊間話疫苗都爆升 之後又收皮
隻gild

明 即係如果平sc但繼續跌就會先真正輸入肉

艦名 歌詩達大西洋號
所有者 嘉年華公司（-2020）中船嘉年華（2020-）

所以我覺得實際應該係樂觀

飛機反而爆咗武肺，都仲可以戴客

輸到仆街
溝極都輸緊20%

吓又係佢

不過照升

咁我搵下ib先唔該哂

d 遊客可唔可以告船公司架

有個政字都信唔過
無限QE遲早要還

CCL

點會有得揀

美帝會唔會元氣大傷